（有圖）從期權+圖表，分析tsla已見頂。

聰明既人自然識睇，已經好明顯
今日係最後一升
圈住個啲就係我地成日講既大戶手影。

依家急升入左我地所謂既「鬆」
係大戶設計比散戶既價格陷阱
升穿$650我地可以入市沽空
交易策略：$650以上沽空
止蝕定於$1200
止盈目標價睇$550

燈夠未呀

納指見頂末？

見左
好多熊叉
下年會見四位數

留名

等Binc

記得訂閱讚好 同比表情符號

可唔可以教吓我點睇？

可唔可以解釋下,想學野

400又話頂500又話頂600又話頂700又話頂800又話頂900又話頂1000又話頂拆股又話頂

頂

11日前post嘅仲自稱新手
宜家做咗股神

股.........併唔係咁睇既 !!

沽左未？？？

蝕$550風險搏$100蚊？

止蝕定1200？

喂啊 on9仔
用技術分析去睇tsla就知你唔撚識炒股票
快d收手 比心機搵份野做啦 輸撚死你啊

鳩圈兩下0分析 人人都係專家

蝕就蝕$550
贏就贏$100

change my mind

睇樓主都係段鳩估

貼沽空倉未呀

繼續燈 燈到今晚800

圖表撚

佢撚有技術分析過咩
都唔知佢圈緊啲咩野 代表到咩
連交易時段既委比都好圈出黎

結論=樓主on99

唔駛講咁多廢話，你有幾多PUT係手?冇就唔該收皮

樓主會唔會打曬在坐人士塊面呢 定比大家鞭41頁

技術分析

550止賺，1200止蝕，你冇野呀？

有圖有真相！

咁就大獲 我咪會好威威

止蝕千二 笑撚左

留名睇戲

利申：覺得可能下個禮拜入埋sp500 升多一兩日就會跌

你點賣的?

盤前

會好威 我見你個post愈多負評 愈會成真

沽左十萬tsla 有冇人話我知點輸

呢個人比人日日鞭

樓下陳師奶都話一跌就入 一跌啲散戶衝哂入去幾星期就回返哂
喺講緊全世界嘅散戶 跌得幾多

依個我懷疑佢係撚緊人囉

其實樓豬係真股神
曲線透露tsla目標價1200

同玩百家樂睇路紙一樣

我咁大個仔，第一次見人睇委比

Cls

樓主串緊玩恆指trade plan 果個姐

交易策略：$650以上沽空
止蝕定於$1200輸到破產先

止蝕1200

1200先止蝕